其實上到前線個班左膠諗緊咩

可唔可以講下點解要阻住自己人還擊
同放生敵人